{
  "_language": "简体中文",
  "Skin Gallery": "皮肤库",
  "Gallery": "库",
  "My Skins": "我的皮肤",
  "Private": "非公开的",
  "Unlisted": "未上架",
  "Public": "公开的",
  "Generate New Skin Data": "生成新皮肤数据",
  "Enter the Name or UUID of a user you want to generate data for": "输入您想要生成数据的用户名称或 UUID",
  "Enter the URL of a skin image you want to generate data for": "输入您想要生成数据的皮肤图像的 URL",
  "Drag a skin image file here to generate data for it": "拖动皮肤图像文件到此处生成数据",
  "Drag skin image files here to generate signatures for them": "拖动皮肤图像文件到此处生成签名。",
  "Enter the URLs of skin images you want to generate signatures for": "输入您想要生成签名的皮肤图像的 URL",
  "Enter the Name or UUID of players you want to generate signatures for": "输入您想要生成签名的玩家的名称或UUID",
  "UPLOAD": "上传",
  "URL": "网址",
  "USER": "用户",
  "Vanilla": "Vanilla",
  "Plugins/Mods": "插件/Mods",
  "Code": "代码",
  "Use these in a command block to give yourself a player head": "在命令方块中使用这些来给自己一个玩家头部",
  "Use these with supported plugins to change skins etc.": "使用支持的插件来更改皮肤等。",
  "Use these in your code to directly access the skin data": "在你的代码中使用这些来直接访问皮肤数据",
  "You do not have any credits remaining.": "您没有剩余的积分。",
  "This skin may take longer to generate.": "此皮肤可能需要更长时间才能生成。",
  "(Sign in to use credits)": "(使用积分)",
  "credit_plural": "信用|积分",
  "n_credits": "no credits | 1 credit | {n} credits",
  "skin_plural": "皮肤 | 皮肤",
  "n_skins": "no skins | 1 skin | {n} skins",
  "skin_is_are": "皮肤是 | 皮肤是",
  "This request will consume {credits} if the {skins} successfully generated.": "This request will consume {credits} if the {skins} successfully generated.",
  "This request will consume 1 credit if the skin is successfully generated. | This request will consume {n} credits if the skins are successfully generated.": "This request will consume 1 credit if the skin is successfully generated. | This request will consume {n} credits if the skins are successfully generated.",
  "You have {credits} remaining.": "You have {credits} remaining.",
  "Download Skin": "下载皮肤",
  "Texture URL": "纹理网址",
  "Skin Signature": "皮肤签名",
  "Skin Value": "皮肤值",
  "Direct Link": "直接链接",
  "{used}/{total} credits used": "{used}/{total} credits used",
  "No jobs in queue": "队列中没有任务",
  "Waiting": "等待中",
  "Processing": "处理中",
  "Completed": "已完成",
  "Failed": "失败",
  "Sign In": "登录",
  "Generate": "生成",
  "Show Jobs": "显示作业",
  "skins generated": "生成皮肤",
  "generated today": "今天生成",
  "generated this month": "本月生成",
  "generated this year": "今年生成",
  "{new} unique": "{new} unique",
  "Generator Capacity": "生成器能力",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "What is MineSkin?": "什么是MineSkin？",
  "Jobs": "作业",
  "Show My Skins": "显示我的皮肤",
  "No more skins found": "未找到更多皮肤",
  "Latest Skins": "最新皮肤",
  "Popular Skins": "热门皮肤",
  "Automate Minecraft Skin Signature Generation": "自动生成Minecraft皮肤签名",
  "Tags": "标签",
  "Sign in to add tags": "登录以添加标签"
}